其實不如大家撐日落條款吧

民主派早於2月已提出以「日落條款」方式修例、只與台灣當局進行單次移交安排。保安局在立法會文件中亦承認此做法有效。

其實既然林鄭自以為同緊死者父母作交代，我地何不都用佢角度，話俾佢知其實我地都有考慮死者父母心情、我地都從解決問題方向出發呢？如果多d人撐下日落條款，咁咪打到林鄭嘴巴囉